[最後遺言]G20前 手足們唔好用暴力 唔好衝 因為依家我地仲係處於被動既情況

除非你係iron man captain
唔係我地點都唔夠打
唯有輪流佔領同癱瘓住政府機構
圍住警總比壓力班警察